{
    "token": {
        "__COMMENT__": "index.html",

        "/static/img/us@2x.png": "/static/img/cn@2x.png",
        "/static/img/appstore-ios-us.svg": "/static/img/appstore-ios-zh-tw.svg",
        "/static/img/appstore-macos-us.svg": "/static/img/appstore-macos-zh-tw.svg",
        "More": "更多",
        "Refresh": "刷新",
        "Add Copy": "添加拷貝",
        "Search Copy": "搜索拷貝",
        "Service Status": "服務狀態",
        "Welcome to Copies": "歡迎使用 Copies",
        "Your clipboard in the Cloud.": "你的雲中剪貼板。",
        "Preview": "預覽",
        "Copy": "複製",
        "Content copied!": "內容已復制！",
        "Delete": "刪除",
        "Search:": "搜索：",
        "Add New Copy": "添加新的拷貝",
        "Text": "文本",
        "Image": "圖片",
        "characters": "個字符",
        "Enter text here...": "填寫內容...",
        "Save to Cloud": "保存到雲端",
        "Select Image to Upload": "選擇圖片",
        "Maximum file size: 20 MB": "最大圖片尺寸：20 MB",
        "Are you sure to delete?": "你確定要刪除嗎？",
        "Deleting copy now, please wait...": "正在刪除數據，請稍候...",
        "Saving copy now, please wait...": "正在保存數據，請稍候...",
        "Loading status info now, please wait...": "正在讀取數據，請稍候...",
        "Sync service status unknown, please try again later.": "未知同步服務狀態，請稍後重試。",
        "Sync service is inactive, please enable cloud sync on your Mac.": "同步服務未激活，請在 Mac app 上進行設置。",
        "Sync service is active.": "同步服務是有效的。",
        "Sync service is paused.": "同步服務已暫停。",
        "Enter keyword to search:": "輸入關鍵字進行搜索：",
        "Unable to set a cookie, please check your browser settings for cookie and try again.": "無法設置 cookie，請檢查您的瀏覽器設置 cookie，並再試一次。",

        "__COMMENT__": "privacy.html",

        "Privacy Policy": "隱私政策",
        "Your privacy is very important to us, especially when it is related to the clipboard service which might be one of the most private services on your devices. So we started thinking about how we can make it right at the very beginning of design and development time. Thanks to the open technologies like UIkit and pioneer companies like Apple, we've got a better solution:": "你的隱私信息至關重要，尤其是涉及各類操作系統中最直接也是最關鍵的剪切板操作時。所以我們在開始設計 Copies 項目前就在考慮如何才能更好的並且可持續的處理好這個問題。感謝一系列類似 UIkit 的前端開源項目，以及像 Apple 這樣致力於保護客戶隱私公司提供給開發者的後端服務，我們找到了完美的解決方案：",
        "We do not collect, use, disclose, transfer or store any of your data on our servers.": "我們承諾不會在自己的服務器上收集、使用、透露、傳輸或者存儲你的任何數據。",
        "Data Backend": "數據服務端",
        "Copies service is based on macOS, and it is accessible through the web on other platforms. In order to make the service robust while not compromising on privacy information, we use CloudKit as the only backend which is not only the technology that powers many of Apple's own cloud services but also a service already trusted by millions of customers. You sign in with Apple ID to start, sign out to stop. Since we do not store any of your data, as long as you keep the iCloud account in safe place, your data is well protected.": "Copies 是一個基於 macOS 的應用程序，除此之外你還可以通過網頁在任何其他平台登錄使用。為了保證服務質量和安全，我們只使用 CloudKit 作為服務接口。可能你已經知道，這個服務也是 Apple 自己很多雲服務的基礎，非常可靠。全程使用你已經熟悉的官方 Apple ID 驗證方式，登錄即開始，登出即停止，所有數據都在你的 iCloud 私有容器中，我們甚至無法知道你的 Apple ID 郵箱名稱。",
        "Data Transfer": "數據傳輸",
        "We use the latest SSL/TLS encryption for all the information that is being transmitted, to make sure data transfer is safe.": "我們使用最新的 SSL/TLS 加密正在發送的信息，以確保數據傳輸的安全性。",
        "Website Cookie": "Cookie",
        "When you use Copies on the web, the browser will save the successful sign-in session as secure cookies on the device. This kind of cookie is safe, however you can disable and delete it at any time in browser settings.": "使用 Apple ID 登錄網頁版時，我們會加密存儲關於這次成功登錄的信息。這類信息屬於安全的進程信息，不會涉及你的個人數據。當然你可以隨時在瀏覽器的偏好設置里刪除它。",

        "__COMMENT__": "about.html",

        "About": "關於",
        "Copies is a cross-platform clipboard management solution": "Copies 是一種跨平台剪貼板管理解決方案",
        "Powered by iCloud.": "iCloud 驅動。",
        "Data stored in user's private cloud container.": "數據存儲在用戶私有數據庫中。",
        "Based on apple devices, accessible on all platforms.": "基於蘋果設備，可在所有平台上訪問。",
        "Native application": "原生應用程序",
        "Copies is based on apple devices, it is lightweight, it is easy to use.": "Copies 基於蘋果設備，輕量化，簡單易用。",
        "Download for iOS": "下載 iOS 版本",
        "Download for macOS": "下載 macOS 版本",
        "Web application": "網頁應用程序",
        "Copies.live is a web service made for Copies, it is also powered by iCloud, and available across platforms with the same iCloud account.": "Copies.live 是專為 Copies 製作的網頁應用，同樣由 iCloud 驅動。使用同一賬號可以在所有平台使用。",
        "How it works": "如何運作",
        "Enable cloud sync feature in application settings then keep it running, the app will monitor clipboard actions system-wide, it's efficient, it's smart: you can setup filters by keywords or application name. When you made a copy in other application, the content will be collected in the app and synced to copies.live automatically.": "在設置中開啟同步功能，保持 app 運行，這樣它就開始監測來自系統或者其它程序的拷貝內容。Copies 高效節能，並且可以通過過濾條件來篩選監測內容。Copies 收集保存的內容會被上傳到 copies.live，同步過程是自動的。",

        "__COMMENT__": "faq.html",

        "FAQ": "常見問題",
        "What do you mean by user's private database?": "用戶的私人數據庫是什麼意思？",
        "iCloud database is only accessible to its user, not to developers. We even do not known user's account address.": "iCloud 數據庫只能由其用戶訪問，而不是開發人員。 我們甚至不知道用戶的帳戶地址。",
        "Cloud sync not working on my phone, pad or web platform?": "云同步无法在我的手机，平板电脑或网络平台上工作？",
        "Before setup cloud sync, please make sure that your iCloud account is ready, then turn on cloud sync option in the app.": "在設置雲同步之前，請確保您的iCloud帳戶已準備就緒，然後在應用程序中啓用雲同步選項。",
        "The app is empty after startup, where do I find cloud sync option?": "啓動後該應用程序是空的，我在哪裡可以找到雲同步選項？",
        "If the app is newly installed on the phone or pad, please try to add some contents by copying from other apps. After that, touch and hold on some content to bring up the settings options.": "如果應用程序新安裝在手機或平板電腦上，請嘗試通過從其他應用程序複製來添加一些內容。 之後，觸摸並按住某些內容即可調出設置選項。",
        "Last modified: 22nd Jan, 2018": "最後修改日期：2018年1月22日",

        "__COMMENT__": "shared data",

        "Choose Language": "選擇語言",
        "A product by LKMAKE": "LKMAKE 作品",
        "Support & Feedback": "幫助反饋",
        "English": "英語",
        "French": "法語",
        "Korean": "韓語",
        "Japanese": "日語",
        "German": "德語",
        "Russian": "俄語",
        "Spanish": "西班牙語",
        "Portuguese": "葡萄牙語",
        "Simplified Chinese": "簡體中文",
        "Traditional Chinese": "繁體中文",
        "Last modified: 14th Dec, 2017": "最後修改日期：2017 年 12 月 14 日"
    },
    "regex": []
}